{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. V√µin olla punane v√µi must. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma v√µin oma koju tassida puru."},{"text":"Mulle meeldivad piknikud!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan √ºmber lillede ja teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib √µietolmu koguda."},{"text":"Sumisen, kui lendan."},{"text":"Teen magusat toitu."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on laigud ja lendan. Vahel maandun lehtedele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on √ºmmargused laigud."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma toon head √µnne."},{"text":"Ô∏è Leiad mind ristikute l√§hedalt."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen tihti roheline. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa rohtu."},{"text":"M√µnele loomale meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Teen 'chirp' h√§√§lt"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ehitan siidiga kodu. Siis muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan v√§ikse roomava putukana."},{"text":"Minu kodu on valmistatud pehmest materjalist."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib sind hammustada, kui sa √∂√∂sel magad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja lendan vaikselt."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Mulle meeldib v√§lja tulla, kui on pime."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on pikk keha ja palju jalgu. Ma rooman maas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on rohkem jalgu kui sul."},{"text":"Elan kivide ja palkide all."},{"text":"Mulle meeldivad tumedad ja niisked kohad."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":true},{"label":"Kriket","isCorrect":false},{"label":"K√µrvar√µngas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel. Ma olen putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma helendan."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui on pime."},{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Keerutan veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid putukaid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Mis putukas ma olen?","hints":[{"text":"Mul on erilised jalad."},{"text":"Ô∏è Elan tiikide ja ojade l√§hedal."},{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu uisutaksin."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§eval. Aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Annan sooja."},{"text":"Taimed vajavad mind elama."},{"text":"Mulle vaatamiseks on vaja p√§ikeseprille."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber P√§ikese. Sa elad siin. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed elavad siin."},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Taimed kasvavad minu peal."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma tulen √∂√∂sel v√§lja. Vahel olen √ºmmargune ja vahel ka poolkuu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid nagu mina."},{"text":"Inimesed arvavad, et ma olen valmistatud juustust."},{"text":"Peegeldan valgust P√§ikesest."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kuum ja kaugel. Ma n√§en v√§lja nagu pisike valgus √∂√∂taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen."},{"text":"Olen osa galaktikast."},{"text":"‚Üë Teen ise valgust ja soojust."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen suur gaasipall, suurem kui Maa. Mul on palju kuusid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on r√µngad j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen gaasihiiglane."},{"text":"Te n√§ete mind teleskoobiga."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen punane ja vahel kutsutakse mind Punaseks Planeediks. Robotid on mind uurinud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Rovers s√µidab minu peal."},{"text":"Mul on mingi ≈°okolaadiga sarnane v√§rv."},{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad √ºhel p√§eval mulle k√ºlla tulla."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Merkuur","isCorrect":false},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen grupp paljudest, paljudest t√§htedest, gaasist ja p√µrmust, mida hoiab koos gravitatsioon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla spiraalse kujuga."},{"text":"Meie p√§ikeses√ºsteem on minu sees."},{"text":"Universumis on mind miljardeid."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen j√§√§st ja tolmust ning p√§ikese l√§hedale j√µudes on mul pikk saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen kosmose lumepall."},{"text":"Minu saba osutab eemale p√§ikesest."},{"text":"Sulatan veidi, kui P√§ikesele l√§hedale j√µuan."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false},{"label":"Satelliit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen v√§iksem kivi- v√µi metallit√ºkk, mis tiirleb √ºmber P√§ikese, peamiselt Marsi ja Jupiteri vahel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen nagu v√§ike planeet."},{"text":"Kui ma tabaksin Maad, v√µib see tekitada suure probleemi."},{"text":"M√µned teadlased tahavad mind ressursside p√§rast kaevandada."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen t√§htede grupp, mis teeb pildi taevasse. √ñ√∂siti v√µib mind n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ursa Major ja alaealine on osa minust"},{"text":"M√µned on saanud nime loomade v√µi inimeste j√§rgi, kes on p√§rit lugudest."},{"text":"Inimesed kasutasid mind varem navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}